入黎聯署 李飛飛打壓Twitter 言論自由

之前都有聽過 李飛飛 新加入Twitter
而佢同共產黨關係密切
最近亦都有好多 Twitter 戰線嘅人俾人suspend account
好似爵爵與貓叔 畫咗支持香港插畫 依家都俾人suspend

有人開咗聯署

Call for a thorough investigation on Twitter's violation of freedom of speech

都係簽完 㩒埋confirm email

感謝

-
國際戰線長期要人

已簽
呢條仆街毒完google
依家毒tweeter

好似爵爵與貓叔 畫咗支持香港插畫 依家都俾人suspend

有冇source?

Push

呢到

推下先

推

屋企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

推多下

推!

Twitter 都搞

Pishhhhh

追擊 支那雞

push

簽

再pish pish

PUSH

真既話就唔駛PUSH了

冇咗條Twitter? 我搵唔到
不過應該係fk news 其他地方都冇見到

好似連侵侵今日都比twitter 搞